香港民族精神

著草

而家嘅香港人
大多數都係當年喺大陸著早落嚟
再落地生根